機會黎喇飛雲！小米股份納入認可賣空指定證券名單

港交所(388)公佈，為向投資者提供更多選擇，將於小米(1810)上市日(7月9日)，同日推出小米期貨及期權，發行商可於當日起將小米衍生權證掛牌買賣，並同日把小米股份納入認可賣空指定證券名單。

mosilamosila 沽爆佢老未

邊個會借俾你?

星期一上市撞正港女大跌1000點

似係會先夾高，夾死曬班淡淡，先慢慢派落黎
利申 9up

百萬蟹軍全面進場

抽左一手

新股邊有淡淡

唱淡，出put比人買，夾高，派貨 食晒兩邊